Q: 3 lines
1
15
1 2 3 4 5 6 7 8 7 6 5 4 3 2 1
A: 1 lines
no
Q: 3 lines
1
13
3 4 5 6 1 2 7 2 1 6 5 4 3
A: 1 lines
no
Q: 3 lines
1 
13
1 2 3 4 5 7 6 7 5 4 3 2 1
A: 1 lines
no
Q: 3 lines
1  
13  
1 3 3 4 5 6 7 6 5 4 3 3 1
A: 1 lines
no
Q: 7 lines
3
19
1 2 3 4 4 5 6 6 6 7 6 6 6 5 4 4 3 2 1
14
1 2 3 4 5 6 7 6 5 4 3 2 1 1
13
1 2 3 4 5 6 8 6 5 4 3 2 1
A: 3 lines
yes
no
no
Q: 3 lines
1
19
1 2 3 4 4 5 6 7 7 6 7 7 6 5 4 4 3 2 1
A: 1 lines
no
Q: 3 lines
1 
16  
1 2 3 4 5 6 6 7 6 7 6 5 4 3 2 1
A: 1 lines
no
Q: 3 lines
1
21  
7 1 1 1 2 2 3 4 5 6 7 6 5 4 3 2 2 1 1 1 1
A: 1 lines
no
Q: 3 lines
1
15
1 2 3 4 5 5 6 7 6 5 4 4 3 2 1
A: 1 lines
no
Q: 3 lines
1
13
7 6 5 4 3 2 1 2 3 4 5 6 7
A: 1 lines
no
Q: 7 lines
3
14
1 2 3 4 5 6 7 6 5 4 3 2 1 1
13
1 2 3 4 5 6 8 6 5 4 3 2 1
19
1 2 3 4 4 5 6 6 6 7 6 6 6 5 4 4 3 2 1
A: 3 lines
no
no
yes
Q: 3 lines
1
7
1 2 3 7 3 2 1
A: 1 lines
no
Q: 3 lines
1
3
1 7 1
A: 1 lines
no
Q: 3 lines
1
13
2 2 3 4 5 6 7 6 5 4 3 2 2
A: 1 lines
no
Q: 3 lines
1                   
14
1 2 3 4 5 6 8 7 6 5 4 3 2 1
A: 1 lines
no
Q: 3 lines
1
17
1 2 3 4 5 6 7 6 7 6 7 6 5 4 3 2 1
A: 1 lines
no
Q: 3 lines
1
15
1 2 3 4 5 6 5 7 5 6 5 4 3 2 1
A: 1 lines
no
Q: 3 lines
1
14
1 2 3 4 5 6 7 7 6 5 4 3 2 1
A: 1 lines
yes
Q: 3 lines
1
14
1 2 3 4 5 6 7 6 5 4 3 2 1 2
A: 1 lines
no
Q: 3 lines
1
12
1 2 3 4 5 6 6 5 4 3 2 1
A: 1 lines
no
